剪頭髮一問

有無人知邊間髮形屋仲有地道mk妹做洗頭妹 類似 "訓啦柒頭" 果種
而家去親間間都係大陸妹洗

訓啦柒頭